今晚各區開花有冇可能

既然昨晚方法未行得通

今晚開花救人有冇可能

而且也可以拎到明天罷工。

完撚左啦 開

［救人］POLY十萬火急

幫我推

夜晚唔搞 而家興早起啊！！！